[gay]可能世界的心事分享區（159）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

Logic101

2

洗唔洗我幫手定義？你ok未？

對唔住呀六六我係咁死

渣ga
知就玩狙

幾驚係假狗拎1001我睇唔到新post

係我 放心

H0H1唔玩POSSIBILITY架喎
要玩Falsifiability架喎
要搵野證明到,見到既野去Falsifiy架喎
係咪要讀下RM先呀你?

唔玩possibility咁你講黎托
一開頭仲問係咪唔夠膽賭，媽呀 柒到唔敢睇

統計學唔玩possibility ，但要用佢黎賭有possibility嘅命題

救命

自己google啦

第一個就係

吓?
我一早講H0H1玩既係Falsifiability架喎
而家淆?

還你一個囉

用無關可能性嘅方法黎檢驗一個有關可能性嘅命題

你唔好用英文黎寫中文古詩

個腦有問題仲話我淆
晒我時間

仲嘈緊
有無七個鐘
我瞓先

你估我唔識咩
請問你點用無關可能性嘅方法，黎證偽一個有關可能性嘅命題呢
你講個方法黎聽下

有人鐘意辯護廢話
早抖

今個星期中午邊日得閒

唔問我嘅

證偽係哲學野黎，點解會覺得我唔識

無關可能性

你自己講統計學無possibility
做乜姐

星期二三四都得

講得點證偽未
又要兜幾耐

你鍾意講邏輯哲學既POSSIBILITY呀,
我地統計學只講現在既POSSIBILITY呀
學下你講野就GET唔到
做乜姐

瞓先，串柒柒又乜都唔識晒我時間

鬼唔知一個命題可以用觀察黎證偽咩，斃在個命題多左possibility 就唔同玩法

證偽仲要其實都係邏輯野

稍為識少少模態邏輯，少少哲學sense就知我個命題無可能證到偽啦

知唔知咩叫可能性呀，就算你觀察到反例/觀察唔到例子都唔會有可能否定到可能性

It is possible that p
P is possible in any possible worlds through all spatial-temporal condition

我真係想知可以點駁啦

你自己講得唔清唔楚，做乜姐
你講緊命題喎
你咪試下證明個命題入而嘅可能性囉
比個機會你

比個機會你用統計學黎駁我

我只會講POSSIBLE WORLD只係其中一個理論

你兩個聽日唔洗返工？

Me唔使

愛國po有個肥仔巴打好可愛

same same

一句野搞到咁
做乜咁認真

得到d乜
ps 冇睇到講乜

又自然醒

邊洗咁急

好熱好曬

哦係咩？歡迎提供另一套理論

擔緊遮行

返工要剃鬚，好煩

留咪唔洗剃

本身個樣已經，再留就真係變叔叔

uncle

中田弟弟

六叔

你想留？

我反而每日都剃

就係唔想呀
所以就要隔日剃
其實要日日剃 但我懶

莊小朋友

Gp巴去左邊

我一定要每日剃。。如果發現自己未剃會折返

雙龍我

我用就鬚刨，剃一次要好大陣仗
不如你試下留鬚

大隻啲先留

大隻有鬚咪

隔日+1

其實我唔剃一日已經好明顯
但都係懶

我都係呀
所以星期六日都唔剃了

鬍鬚莊

好頭暈 行返公司好似暈暈地咁

晒親？

一起身就係咁 訓緊都覺得好暈

我成2 3個星期先剃一次

尋日live 有成170k人睇 好多

真好

係咪瞓得唔好

似係 尋日半睡半醒咁 又發惡夢 又有野諗

但我想變粗獷猛一

用巴哈甜睡寧啦

其實一啲用都無

之後又訓 啱啱醒

我地剃完啲鬚留比你

好陽光

血糖低

Monday

要返工呀

要連埋鬚根先得 植俾我

但同平時食野差唔多

好想放大假！

我仲要留返架

膊多分

gpbb我比哂你

要搵工

我想quit

同遵遊(炸雞)一齊浸溫泉,真識玩

thanks

btw 如果肚臍有毛都好正 粗獷型

permanent vacation

佢幫手plan 呀

我都有 ...比哂你

臍毛性感呀

我無乜毛 好唔man

Agger

臍毛同羊咩鬚都好正

gp 巴又有煩惱

話說個新人愈來愈過份 日日遲到 態度又差 但又做到野

自知重新請個人會好麻煩 自己又想一年後quit 如果又請個新人 又教 會未必趕得切quit

我應該忍多佢一年 定抄左佢？

同你交換

做到嘢我就算了

唉 只好死忍佢一半

請我 認真

抄 教唔切照quit

Ok

肯學肯捱

老闆會殺左我 雖然以前啊頭都係要我自己學

但一稔起佢cut 我bonus 就唔想幫老闆諗咁多

笑死
啱啱班細講緊上司開會鳩up
講錯哂d嘢
(係skype)
之後同一時間有個細比老細叫咗去傾extend probate d嘢
個細返到嚟話啱啱佢比咗電話老細睇小小嘢
拎返電話個陣見到我地dnotification 飛彈出嚟
但已經過咗最精彩個到
開盤上司會唔會死

巴打找左幾耐工？

岩呀 你都quit啦、諗咁多做乜

18歲仔長洲跳崖自殺 痛得滯報警

應該睇唔到既

btw我之前就係咁 俾同事睇到我上呢度傾計 好似係

成日都好怕quit左 找唔返現加呢個人工

應該無事嘅

一個月

好似係睇你title？

三年經驗
搵間listco 做internal點都高薪過做pro firm
就算低咗人工 工作量一定無依家咁大先

Hea多陣先啦

一個月姐 慢慢找個岩心水既 仲好

無心水 我連自己想做乜都唔知

唔想再做com sec 好悶

有乜行業講創意 鍾意稔野多

做做下就會知 乜都試下

暑假 好難找

mkt
但難搵工

今日係咁耳鳴
唔通到我心臟有問題

唔知試乜好

早晨 馬巴 新科註冊？

藝術家 設計師
搵撚到食咩

其實pa 都唔錯 但工時太唔stable 無收工

耳水不平衡

我間唔中都會

睇自己乜性格 再睇下興趣個啲？

毒撚 無興趣

睇老細嫁咋
跟到個好老細嘅就真係開心到癲了...
工時唔stable其實還好
我依家工時仲唔stable過老細個pa

你呢份點stable法？
但十個老闆九個濕尻

i know that feel

想喊

日日都撞到佢 旺角西菜mc cafe

1至4月唔敢7點前走
試過兩星期有7日係飛的放工（11點後有得claims）
依排又唔知點解d公司勁active
一個月有一半ot到8
個manager又on9明明上司話可以返去做嘅嘢佢又要留係公司
搞到我要陪佢
認真唔係有14個月糧我走咗好耐

會唔會再去o camp

馬馬

好chur啊 香港ot 文化

馬巴係讀sub degree?

其實係香港 高少少人工既工 工時都好長 一係有穩定工時 但無升職機會 下一秒都有人可以代替你
但我寧願找份工時穩定 有返自己私人時間既工

唔想投身職場

不過捱過第日搵工接受能力都強d

讀master

唔想讀書

做廢青
working holiday

唔想離開香港
唉 我覺得自己好廢

想做專業廢青x2

可惜唔夠高

你鍾意好高？

去做尖
頹左成朝早

香港講創意=乞食

對腳咁幼

至少 176 177

就近暑假 有冇咩男校開放日參觀

又無嘢做

做咩啫 解下悶 睇下及下

你呢個icon 看不起我 年齡岐視

冇咁嘅意思喎

真係無嘅咩

發展到咁快 上沙場

隔離位四眼仔 唔好咩貴重野放patpat 袋 差的漏左銀包

提提佢先醒起

咁快判斷 sp bf

可能隔空會戰

要求好高

168矮 想有個高少少身軀 可以倚傍下

佢差的落埋車 拍一拍佢先知

重以為一六幾搵一七零已經夠

當我飛機杯咁屌

正面都多分

留名等睇live

下 咁姐係跳左未

嘩 我頭先去問睇醫生約左時間嘅話可唔可以改時間
佢話如果呢次唔黎嘅話就9月先有位

咁姐係自殺定失足

番到黎n個親朋戚友問過我 係坡坡要留幾多年先拎到居留權

# rich people problem

咁姐係要留幾年

n年

屌 搭巴士特登扮見唔到朋友
點知佢自己過黎hi我要我陪佢去三聯

用 line live cam

最憎我想靜下囉

no for now yes for future

噢 大到包唔哂 or 長到遮唔哂

睇睇褲頭 拉上少少

咦 底褲邊走哂位 幫幫你

On9西藏

有冇味

同你好熟咩

好囉 唔講野

話說我條頸又腫左

又黎

Did someone call a doctor?

等我黎做你嘅守護天使

成日見到某個公司同事無著底衫
偏偏佢白裇衫透點

不了

做咩事？

好啦

圖呢 呢啲好正

同公司唔影了
收埋自己j
佢幾靚仔
啱啱30 英國返嚟
無女 不過應該play boy

我都唔知

D 肌肉有冇谷到件衫漲一漲

交比你色誘佢

咪巴 係咪著開三角

個胸啱啱好頂住件衫
佢身材還好 但都叫有嘢睇

今日隻食指係咁震 又係咁耳嗚

咩事

相呢 相呢 ig都得 wor

中風

好熱 好想瞬間移動返屋企

咦 哋 親密接觸

打邊爐直落

我又想去

梗係神秘感 唔會咁易上到屋企

擇好日開波

【盡情恥笑】玩具龜踢爆「動物傳心師」

有線

岩岩都想貼 彼你早一步

條友呆左個樣笑死我

一齊

抵鳩死 根本神棍

假設性問題

同人玩 佢有bf 而家佢又下下用bf擋我 咩心態

琴棋書畫吖嘛

咁都有人信

重賽兼補時作賽

有時分不清 fd or sp

外表文青 內裡咪.........

終於返到屋企 開冷氣先

好多 有幾個fd信

dolly 俾手 dolly 請請

衰仔 屈係房歎冷氣 出去賺錢返黎

我係廢青

嘩一返到屋企除底褲
條底褲濕嘅

佢係咪有游水

哇個胸

doggy

閃閃熊

我都要操到咁

炮友囉.

操番個胸 腹肌 千祈唔好似魏竣皓一舊舊

魏竣皓正

鼻毛都咁長

做完尖唔想返屋企 係樓下捉小精靈
差啲比單車撞 心都離一離

我成日差d比車撞
試過係台灣搵廁所見到對面7仔有衝咗過去
後面先有人同我講走慢一秒都飛街

大家都唔睇路

好型仔wo佢

方力申都可以

行路要專心呀

原來今日天氣咁好咁舒服

一早做好曬啲野係到唔好咩

2個尋晚嘈左成日,唔係過左一晚就咁完咁兒戲咁小學雞
我推返出黎,你2個繼續啦

比例太大舊 好怪 過左龍

唔好

下

可能佢鐘意夏天

有風幾舒服

我成日聽住歌 發住夢過馬路

may be
doggy like sun

會唔會死我地

我鐘意冬天

唔通下下拖到最後先好咩

i doggy may be like summer

轉頭睇

潛意識

又拖到三點唔知食咩好

同我講無用喎

食炸雞脾

出左去諗住做gym
但愈近gym愈唔想入去

點解

唔想做
好想食m記
或者去starbucks睇下書就算

搵下午茶餐食

邊做邊飲咖啡邊睇書

我明

咁下次再做囉
當休息下

西多士

我仲係床到

又扮工

Hello

岩岩見到一家人講韓文

寵寵寵思咪達

流感先兆

好眼訓

同我訓

失敗左 坐左係m記

全部抽插我

比車撞 所以我養成行天橋既習慣

交學費?

巴打唔做gym?

我隻眼又痕又痛

有次係箱根勁大霧
過馬路過左一半先見到架車

出左去行到門口
超級唔想做走左

汁返條命仔

點解既 我以前好勤力去做 因為有仔仔

好在日本人開車慢

不過有次係池袋 有架私家車衝燈 但d人已經開始過馬路

可能近排操得密 又做好耐先走

大陸過親馬路都覺得好似下一秒會死 啲車亂黎

咁就俾啲肌肉休息下

其實深圳文明左好多 分分鐘文明過香港
不過其他就

巴打好靚仔咁 無人溝我

絕對冇咁既事 肥仔點會靚仔

加油啊馬巴 早啲向政府申請loan 睇下會唔會早啲俾你

乜放咗榜啦咩

Hall除左啲姐姐，邊會有人做清潔

我都開始有呢種感覺

咁就好 俾心機

toiletmate野俾你

pmed

grinder識?

中學舊書?

Pmed

有仔仔

都係嘅
不過諗返我無同人交流都出事

佢的確係病病地

有仔仔睇 但無得食

做過啲乜黎

有個街坊呀婆 我番黎第一晚佢咁岩黎我屋企坐
岩岩3點幾過左身

好肚餓

星期五入院 琴晚出院番屋企見埋最後一見
岩岩就走左鳥

因乜事過左世

約fun

好似話個腦d神經線定咩壞死
算係老死既

創意咪

今晚有冇打機巴打？

有

真係好悶
唯有打下字等時間過得快啲

寫下咸故

senior今日點

今晚先

無返

留名

等你

好耐無故仔睇

有乜信用卡好用 求推介

淘

好想口含一條屎眼含一條

超好食wo 40蚊3粒已經陷家一齊食左兩粒

會唔會死
成日覺得淘寶野食都係勇者

有冇macbook用家？ 我個storage 入面有成100幾GB "Others"
可以點樣搵佢地出黎？

好期待咁禁入去睇
點知原來係啲我做緊嘅廢話
想要皮膚好既入黎

減肥操肌點解仲大壓力過考QP咁

4p lu

有冇人想睇

[/quote]

想快啲有成果?

係
但自己又為食

今日仲m記

巴士痴漢

見你靚仔 捱下唔彼吖 岐視大叔啫

我反而想睇dunkirk

一掌推開佢

差d買左筒pringles
好在忍到

想買一d唔需要嘅野
最後 因為覺得無必要
買完都係食塵所以算

Lm

唔准出聲 乖乖坐係度

你好

Hi

鄧寇克

聽聞

習慣叫敦克爾克
雖然都係名

I'm here

留名跟進

replied

屌我

小南國

巴打好靚仔

唔係 我用張紙姐左啦

唔緊要啦 其實我知邊間

Btw背心仔

屌你老母又係啲天生皮膚好係到呀吱呀左嘅人

日日企返屋企

陰公豬

炸雞幾點玩得呀

屯公塞車就

邊方面既情況

搭西鐵都係

基因

有名叫閪鐵

佢病咗

好多矮嘅大隻仔

好急尿 好想跑返屋企屙尿

最快9點 最遲945

單思病

其實矮操唔操大隻好

驚你個樣趕客

我驚佢地唔肯走想強姦我就真

寧願企地鐵

快啲啦

想早啲瞓

我依d偏遠海港區離西鐵好遠

你要等埋我先好訓

搬去港島

睇情況

你比錢我

同夜空一齊住

我地今晚要翻雲覆雨！

巴士我好易暈

咁不了

唔係有免費巴士咩?

唔係錢嘅問題
我屯西返屋企要around 20至25分鐘

shanghai grandma

咁遠 係未遲下有屯門碼頭站?

做咩偷睇我！

揸爆佢

好想左擁右抱

好想比佢係咁禁個頭含撚

找巷仔 就地痾

doggy pee on the floor

what the ....?

嘩個條撚

守護甜心

卡通

個鬼佬啲片好引人發罪

但呢個真係好正

有冇方法遮住自己snapchat follow啲人po左乜

巴西大種

做乜聽日放榜你都咁得閒既

人呢打機呀

現場直播

上吖 上 上 上

唔係後日咩

記得安全

係喎

我下年先考

去馬啦

加油 上左佢

笑咩

night sky

有新人

單呢

咩呀

係喎 我照執左三劑 後日比你

巴打你好 多多指教

好似熊仔

叻啦

tu巴

乜頭瘡要睇幾年嫁咩
@西女人

巴咩打 識唔識後宮規矩

鬼知你啲瘡幾耐歷史咩

點先算熊

Pm下我就知

參見娘娘

講緊頭瘡
個醫生話頭瘡要睇好耐

18/177

66巴

tu巴 66巴

星辰巴

六巴

係到搵食要問過我

巴打好大隻好可愛

小弟向小糖大大請安

邊個黎

已約

不見不散

新黎都知我叫小糖

圖

FBI

我口味好廣

我都想睇呀 六巴

睇重溫啦

嗯 妹妹平身啦

西貴妃

幾重 kg

叫佢六狗得喇 車佢六巴就有

你認錯人

叔貴妃別來無恙呀

邊度大

叔字 叫我c 哈哈

哦 原來係另一個六

C哈哈你好

你咪同我講野添呀

要向你學習 點管理後宮

無問到

向我學習 言下之意即係姐姐想取代本宮個位

未敢當

咩叫無accent

睇錯左六六 同六
抱歉

仲講

我話事，吹咩

就咁聽聲我以為佢係鬼佬嚟

哇 一路屌一路講no no no

管理後宮既事交俾妹妹做就夠啦
姐姐年老色衰，都係留係宮中，晚晚獨守空閨望皇上仲記得你啦
哦呵呵呵

蕭叔叔d frd

入型入格

奶左先

暗示 要你進取的 come on

想做慈禧垂簾聽政
扣你五十分

鼻生左粒瘡
好撚痛

臭雞

我幫你吱爆

仲唔快d

人黎 捉呢隻賤婢去做人彘

就憑你呢個比人打入冷宮嘅雞

者係你係熊

［突發］屋企發現巨大神獸

LIHKG @ Android

好可愛

人愈大好似就愈難識朋友

Cute

希望大家可以放佢地一條生路

屋企多咗佢地之後，蚊同大強都少咗

細個屋企人見到就會打死佢地

我好驚呢啲

宿命

開盤賭咪巴幾時出pool

我做你朋友

今個星期內

其實係關個人mean唔mean
個格臭唔臭事

係係

同佢幾啱傾 有時傾嘅野都好sweet 不過隔勁耐先會係whatsapp or 電話傾 每次傾都話會約岀黎 但每次收左線就無左回事 我有時主動whatsapp 佢 佢唔會覆 最多hea回 每次想放棄嘅時候 佢又會揾返我傾下計吹下水
雖然我知佢係太無聊先會揾我 但我依舊秒回 放底手上做緊野同佢傾電話

Hehe都要服兵役

我覺得我自己會無意間起道牆
我都想識人架

我都唔知秒唔秒回人好
拖又唔係秒又唔係

喜歡一個人的心情是不聽勸的，你以為我在遭受冷遇的時候，沒有勸過自己嗎？

越大越唔想識新朋友就真

我是不是你最疼愛的人

是

香港早晨

早

曰
辰

唔係好中意打關係個啲
同埋我成日嫌人蠢

人蠢先好
唔洗諗到d人有幾醜惡

但一個人無論你講咩話題都問你點解嘅時候真係好黑人憎
蠢唔係唔得
但唔可以蠢哂

同蠢人共事好辛苦

好同意

通常佢地見到人就會好快咁走咗

唔好呀

好似好複雜

佢搵你sip時間咋傻豬

又係。但太醒又惹人妒忌

GoodbyeSex

星辰巴
聽講係熊

莊巴

點解點解點解點解

爆左

危樓高百尺 手可摘星辰 不敢高聲語 恐驚天上人

有話係我自己咩

Really

乜六巴係妖怪

我係九尾妖狐

Goodbye hug+goodbye kiss

如果我係隻貓仙就好

好想攬佢

你做貓仙人啦

點都係可愛肥貓仙啦

HSBC我真係屌你老母臭西！

肥

咩樹

妲己

琴日未夠9點瞓咗
依家好精神

今日想自己去長洲

佢乜水

你搵哀家所為何事呀

你隻洗腳婢ff夠未
仲唔去裝溫水同本宮洗腳

落毒毒死你呀

本宮蛇蠍心腸 你話毒死就毒死呀

搵五十個猛男綁起你黎姦

咁就屈服
起碼一百個先ok啦

洪永城個種? 好正wo 講野咁得意

ho sleepy

1個都ok 不過佢就辛苦d

邊餵得飽你，呀唔係，屌得死你

變左我強姦番佢

綁起佢黎坐

我都好眼瞓

如果係50個東北大爺呢

50隻壯熊

有無人ow

無呀 返工呀

咪巴係未就出pool

我好鍾意玩怕羞仔

Play me

All ok

都係比五十個排骨瘦撚你算

早晨

不了 諗起都覺痛

play me

啲招聘廣告咁既

去晒d屎度排走左

sor 排骨瘦撚

肉屎？

好急尿

朝早飲左檸茶 點知肚痛

我食完早餐就想屙

冇人想知

新巴打 ？

我附近

嘩 好嬲呀 英文第一第二有獎學金拎
但第三無 我無左成千蚊

莊豬

In佢 我地係學校偷情 (附近幾多嘢食)

係要講

放學係禮堂

no
我要月會係禮堂

性教育

中六男生涉偷走男同學的鑰匙後潛入其家，其間對方母親回家，他遂躲入牀鋪裏但被發現，在警誡下承認想偷取男同學的衣服，他昨於區域法院否認偷竊罪及入屋犯法罪受審。事主作供表示，他與被告只屬普通朋友；拘捕被告的警員否認有同僚曾以「法官會輕判」為由，說服被告承認喜歡事主。

警誡下稱欲偷衣服

控方開案陳辭指出，被告梁鏗（19歲）於去年3月7日，在九龍塘學校（中學部）自修室偷竊其同班同學、事主彭權立的鑰匙，再潛入其家中企圖偷竊，警員其後從被告書包搜出一張印有同學地址的紙張。

事主母親余淑琴出庭作供，她憶述自己當天回家時看到家門半掩，門鎖插着兒子鑰匙，入屋後竟見彭的牀鋪上有人，並發現被告揹書包、身穿校服及皮鞋，並蓋着彭的被子，以圖隱藏自己。被告解釋他是彭的同學，拾獲彭的鑰匙，故欲將鑰匙交還，余覺得其說法有疑，遂致電彭確認，其後報警。

事主：普通同學 曾傾感情問題

事主彭權立供稱，案發時他於校內自修室溫習，午飯期間將書包留在桌上後離去，其後被告曾發信息着他「今晚WhatsApp聯絡我（被告）」，惟彭沒有理會。辯方盤問彭，他與被告是否好朋友，彭多次強調二人只是普通同學，平日甚少與對方單獨外出，但承認曾就感情問題向他傾訴。

辯方盤問負責拘捕被告的警員時指出，他曾於警署緊握被告的手、強迫被告簽署確認補錄口供，該警員否認。辯方續稱，有其他警員曾詢問被告「是否喜歡他（即事主），如你承認，法官會輕判」，及向被告說「不簽名（補錄口供）不可以走、不能考DSE（中學文憑試）入大學」，作供警員亦一併否認。聆訊今續。

【案件編號：DCCC888/16】

我個1000蚊

對唔住囉

你知就好啦

獎學金?

做咩

你收皮啦

係

英文第一第二有獎學金拎
但第三無 我無左成千蚊

On9 講到好似本身就寫住你名咁
冇實力拎就冇架啦

邊有人頒獎淨係頒第一二唔頒哂一二三

Handmade白汁

Ok唔同你講野

早排有請食800
而家有初見送野

唔好同我講野too thx

唔制

好野食壽司

Why not none

唔知水哥哥間野好唔好食呢
雖然我冇興趣

覺得好快執

講開
岩岩同朋友傾計 話不如做多幾年野 儲埋啲錢一齊創業

嘈架?

巴打咁有心 但小心人地未必係好人

小心一鋪清袋
香港都唔支持創業

要儲到個本都唔易

無啊 同frd都覺得 做成世牛工為乜 不如乜都試下

小心啲好 唔好咁快俾個心人地

想做啲創新既行業

個fd上次話一齊賣情色用品

打住工開鋪會好d
開夜場鋪

洗唔洗逐件試下

即場試範

小心啲好 見好多人夾錢做生意最後意見分歧

點會
佢本身教水都搵到啦
反而佢條仔就唔知做乜

例如？

多左好多好多人賣

我想呀 清咪清

係
ig勁多

唱歌，9 吹，自言自語

發圍或清袋
我係保守派 小心啲好

搵你兩個做model

請問KY係乜黎 有乜用

我都覺 做FRD同做partner 好唔同

佢條仔好似唔玩ig

未諗到

搞個 全港最大hehe 交友apps 打擊grinder

咁搞笑 都好啊 熱鬧下

你黎試用下

唉 見唔到自已未來係點

底褲model

ok 等我操fit 啲 做model

識寫程式咪得囉

oscar yk for

@咪巴 we need u

有啲idea想搞 但完全唔識寫程式

有錢乜都寫到

本網站提供以下服務

代客BOOK房
VR 約會
內褲交換服務
PTBF
更有cosplay SM 道具提供

JD Grindr hornet 係我眼中真係垃圾嚟

耳筒壞左一邊

去機場了

一路順風

我都成日壞一邊

都要識基本野 知啲野點搞先唔會比人呃

Safe flight

換得

睇av有 小五定六個陣

之後點

莊莊豬睇av

屈落爸爸到話唔係我down

好記得係電車癲漢嘅動漫
劇情講到個男想癲漢個女但原來女都係癲漢嚟就比媽媽發現咗
個時未識打飛機

咁爸爸點？

點知 佢地又唔鬧交嘅

唉呀 個老公睇av 係咪我唔夠好呢

媽會一齊睇我覺得

老公呀 我地今晚一齊試下囉

951

孝子 莊巴

btw 我只係撞破老母睇三級片

嘈完之後當冇事發生過點做到

可能係唔想再嘈姐

爸爸唔介意嘅

Facebook 碌到個好正嘅叔叔
Stalk 咗成個鐘

有瓶唔熱得既supplement 被太陽下曬幾個鐘 係未唔要得

估唔到強國機場都有free wifi 仲幾順下

屌 係 iherb 買 成瓶野熱左

行過兩個街口有間茶記煲仔飯幾好

做咩唔放雪櫃咁傻豬

打算幾時都有得食

我試過睇bl 戲 2個男人上床中 加姐突然入黎

買陰涼地方都ok架啦

你啲資料

一落樓就有巴士 天助我也

銓滿記
正呀依間

西藏講個間煲仔飯應該係依間

d電腦隊友隻隻都係easy黎 敵人個個都係新人類

痴撚線咁熱冇開冷氣冇風扇朋友都可以蓋被訓教

你買左啦

唔記得上海街定新填地街
如果佢介意食茶記就飛得啦
Date我

我懷疑場機wifi即場block左lihkg
岩岩黎到正常上到 而家要開vpn先上到

又唔係我既部機 公安朋友你好

唔知係咪同一間
上次老公黎hk帶佢去食d人好nice wo
有個伙記係咁黎r水吹 問d野整得好唔好食

垃圾上網打唔到對戰

早左廿分鐘到診所 有咩做

睇雜誌

睇下有咩睇先

呢個角度睇腳又幾特別

呀叔黎嘅

有個光頭仔幾cute下

全部都係同運動 健康有關

唔係你想診所放咩

八婆雜誌

死八婆
我睇開間牙科就有
仲可入去醫生個office睇gundam

慘

你岩高達嘅咩

不過準時到又唔會準時睇
等緊量血壓體重